九龍灣家居寬頻，請出招

小弟HKBN約，6月到期
另外手機plan都用緊smartone，想知有冇多啲優惠

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

香港寬頻上台優惠
熱門寬頻plan:
(1) 指定現有客戶: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送 :
- 包myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
- 送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用
 有14日冷靜期
 180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠期至3月31日。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。
除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。

現在只要透過網頁 , 登記指定流動通訊服務會有$100鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$200鴻福堂禮券

(計劃受條款及細則約束。)

💥HGC優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

100MB光纖最低只需$69
500MB 光纖最低只需$79
1000MB光纖最低只需$89

限時優惠內客戶最高可享200元禮券或現金回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或